明明比人恰到上心口 都唔識反抗

次次都都唔識反應
繼續笑笑口
係返到屋企先大爆發
夜晚訓覺先黎喊

一個唔識捍衛自己底線嘅人係唔會受到人哋嘅尊重

蠢蠢下就變醒

如果你忍既話d 人只會變本加厲，人既本性係欺善怕惡
你個樣夠power/個人有氣勢，你做錯都無人敢屌你
你個樣和善，咩都無做既話一樣畀人恰
唔想畀人恰又唔反抗得兩個下場，一係最尾都頂唔順爆發，一係永遠收埋自己逃避
點解唔一早就反抗

未比人恰夠啫

打佢老母

渣ga